[扮工動物園] 那有一天不想你之星期四

周公~~~~~~~~

好撚頭痛呀
想聽日放假

香媽早

早晨
各位食早餐未？

食左兩塊包

放, 要打比阿姐?

食咗塊包
諗住返到公司呢頭買咖啡
點知間鋪未開門

各位早

已食，兩個包

供幹如何

過黎搵我
比包椰子咖啡你

歌名都唔識

射波?

糕女神

食咗

我諗住買蕉, 平時日日開嗰檔今日無開

去百佳, 全部都青色...

我仲係唔記得買咖啡粉

係咪真㗎
但會唔會好甜?

Joson

大家都係食包
食完早餐又係時候坐一日

真呀,你黎搵我就比到你
我仲未飲呀,所以唔知甜唔甜
真係未試過自己沖咖啡飲

Joe

鍾意奶茶多過咖啡

麥皮 齋啡 穀物包

我又唔知你喺邊返工

奶茶係好飲, 但而家好多地方嘅都好難飲

早
我發現我前一個月都係白逗人工

咁健康
我食咸牛治+茶走

係啊 個茶底唔得
有間難飲到要成杯倒左去
自此叫果間早餐一定唔叫奶茶

0付出就有收入
幾爽

No sl先要
普通假唔洗

而家啲茶走越嚟越難飲

茶餐廳

早晨
早晨晏起精神好！

早

101

不過呢家完全唔係
以前係要每日返工諗定有咩要打發時間

虎哥好健康！
我終於煮咗個麥皮嚟食，好食過即食多多聲！

門姐早！

正常既 快既一定爭緊D

奶茶肥呀
好耐無飲過。都係大時大節先會飲 仲要少甜！

好難遇到間水吧係好
岩岩果杯飲水咁，自動走甜
好健康

早呀~~

早啊，

可能你下個月又真扮工呢~

恭喜你，多啲去食囉

爭好多 唯有早啲起身整

同你相反
以前番勁遠日日忙到無時間食早餐
仲要ot到9點10點
而家日日彈閘半個鐘番到屋企

都唔係日日叫呢間
有時落樓下買幾粒燒賣食就算

點做到，教下我啊

畫家做盛行？

以前做pt waitress會自己沖嚟飲
廚房佬會讚我煲個茶膽香啲

Shipping

畫家

俾水吧佬聽到實好un耳
而家好多都係求快不求質

好勁呵

我都想

好寧願訓多陣

希望無乜大礙啦

你班冗員

老咗係多病痛啲！

張

我要識企埋水吧
明明佢教我煲 但佢求鳩其煲就算

咁又唔會日日整嘅

睇錯shopping

但我朝朝都食嘛

我想入行

聽講有啲人會煮定放雪櫃，嗰朝叮嚟食。
但我覺得叮得多又唔多健康！

有一顆無畏嘅心 即使天趺落黎都抱住idgaf嘅心態
有一個盡責嘅同事 將啲緊要野俾晒佢做都毫無怨言嘅男人

教識你多樣野
咁你就可以做埋佢果份

隔夜已經....

做水貨客

咪就係！！

即刻去上水應徵

我錯囉

以後咩都唔講

蛋蛋

又到咗交税嘅季節了
啱啱收到email...

hi

而家搵下工先

綠仔

我又忘記密碼

好在我有抄低

又要交稅